請問窮逼割韭菜(狗隻#387391)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
《蘋果日報》資料室檔案員男員工廁所內暈倒 送院搶救不治

嘲諷蘋果日報男員工不治

除左譚文豪之外，航界仲有吳敏兒都係還押緊

嘲諷譚文豪、吳敏兒還押

繼續吹啦

會員編號：387391
會員名稱：窮逼割韭菜
註冊日期：2020年12月14日

【五毛】
事蹟：嘲諷蘋果日報男員工不治
詳細來源：

【藍絲】
事蹟：嘲諷譚文豪、吳敏兒還押
詳細來源：

已放入list方便引用
多謝幫手追擊